831警方發出反對通知書遊行及集會

民陣要諗多幾個方案wor